香港有90% 想走嘅都只係 [𧕴民] 而非 [難民]

𧕴民請排隊 香港法過唔到，台灣審又嚴，澳洲唔保 PR ，請往英加排隊

Good morning HR

Goedemorgen

Bonjour

大部份人都係想 6 小時工作生活圈先移民，非走難

本 HR 作為埃及人嘅後代點會咁易放奴隸走